【藍絲食店】鯉魚門茶餐廳網民負評後懷疑買like洗底 老闆娘堅定撐警：我到而家都仲撐警察

鯉魚門開業五十多年的銀龍咖啡茶座，過往以獨創腐乳多士及懷舊氣氛聞名，最近就因老闆娘Kate撐警，在撐警集會中主動上台表態支持的立場，惹起不少網民評論。

食評網站上，本地食客及內地網民因Kate立場而展開對罵，Kate在接受其他傳媒採訪時，一方面表明堅定立場，一方面表示最近有不少客人上門支持她，認定自己沒有做錯。

在8月20日，有警員涉及向長者施以酷刑的閉路電視片段被廣傳，引來全城嘩然。在此情況下，到底Kate立場會否有改變﹖記者到訪茶餐廳時，Kate正接受新華社採訪，而她得知記者是蘋果日報旗下員工後，拒絕接受訪問，但在電話訪問中，Kate仍認為警察沒有做錯﹕「我撐好警察。」

採訪﹕《飲食男女》編輯組
攝影﹕《飲食男女》攝影組

呢間野Google reviews
懷疑 買正評，今個月全部大陸人名俾評價，由本身2.5分負評推到4.4分！！！

大家識做啦！！！入去Google map Search下俾下分！唔好俾藍絲食店洗底！！

推，唔好俾佢洗到底！！！

1823

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

啲評論 好多都有由 Google 翻譯

有無幫手俾粒一星

買返轉頭

當然無
我唔鼓勵惡意負評

推